追女，個心囉囉攣

識左個女仔，見過幾次了，平時都會係通訊軟件吹水，大家都幾夾，起碼我覺得先
都讚過我可愛，又話我成日笑好nice
見過面幾次，今日都約到出黎，有講有笑，甚至有肢體接觸，係佢掂我，（ 我先唔會隨便掂女仔咁cheap）食埋晚飯，最後去到党鐵站就分開左
因為我暫時仲係感覺唔到佢釋出嘅訊號
有時好冷漠，有時又會熱情如火
想去馬，但驚失敗，朋友都沒得做
起碼友誼永固
但又唔想失去呢個機會
嚟緊中秋節同聖誕節都會再進一步行動

我都幾鐘意佢架，唔係話好靚，但性格完全係我心目中想要嘅伴侶

通常都係你對人有意思，先會咁敏感，人地當你新朋友，你表白就領野，除非你好靚仔，條女就一早表態啦

我完全同巴打你一樣
佢好慢熱
仲要好被動嗰隻 而我都係一樣唔識做主動
諗住同佢傾多幾個月 傾到深入啲先去馬
共勉之

feel到對我有好感囉，就咁

妳都加油

同埋我唱歌都好聽（少少好聽咁囉），今日總叫我唱比佢聽

原來呢個世界有咁多同道中人
我啱啱先開始..睇來有排行呢條路
睇來有排行呢條路
共勉之

可愛=唔靚仔
成日笑好nice=啱做朋友
肢體接觸睇情況，拍你膊頭既話朋友機會大
感覺唔到訊號=無興趣
有時好冷漠，有時熱情如火=條女好多野講，只係搵你zip時間

毒撚翻屋企食自己唔好FF too much

好似真係
不過妳先係毒撚

唔想Ching嘥自己時間/表白自爆
老老實實個女仔鍾意你既話唔洗睇啲細節你都會feel到佢鍾意你，要搵跡象啫係唔鐘意

你唔想俾人friendzone就唔好咁細膽，唔好諗咩唔會掂佢，唔會咁cheap，溝唔到女係因為你對佢做既野同做普通朋友無分別，咁你點做都只係令佢按住你既行為成為你既朋友。
要溝佢就要做既野俾人知道你想同佢唔止係做朋友，咁人地先會當你係潛在拍拖對象咁睇，除非個女仔一開始就鍾意你做曬主動。

多謝師兄先